鄭文傑逃港心路歷程專訪

鄭文傑(1)訪談要點：
一、在香港銷案被特工跟蹤
二、沒有向香港警方和盤托出的原因
三、在台北街頭被境外人士跟蹤
四、如果向中共屈服 我會後悔一生
五、決定講出真相時 已斷絕大陸親人聯絡
六、初時迴避嫖娼問題 因不想被定性為簡單的嫖娼案件
七、如果是簡單嫖娼案件 為何由國保國安偵辦

核彈級，不停推

推

香港獨立，唯一岀路

pushhhhh

Thank you
推上去

pushhhh